抆屎時發覺好乾淨冇嘢抆真係好大滿足感

即係啲屎乾濕適中又冇黏性，象徵住腸道都乾淨埋，總之就係健康嘅感覺

每次爆完石一定要洗屎忽先心安理得，如果係出面爆完石返到屋企第一時間洗屎忽

用花灑噴屎眼

噴完用淋浴露洗

除左爆石我連痾完尿都會洗

痾完尿要用紙巾印下龜頭

無嘢抆真係好爽 唔會有覺得污糟嘅感覺
但相反 有時抆極都仲有……勁辛苦 抆到成個馬桶廁紙 抆到屎眼都爛都仲係覺得好污糟